消息指 政府為鼓勵市民留在家中 考慮購買Switch及《動物森友會》

消息指 政府考慮為市民購買Switch及遊戲《動物森友會》以鼓勵市民留家盡量不要外出，防止武漢肺炎傳播。

以上消息為4月1日愚人節惡佢劇
請不要相信

咁都有烈士